{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045278",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "박승광해물손칼국수 덕이직영점"
    },
    "text": "京畿道高陽市一山西区チャンジャギル118番キル105-73に位置する店舗では、毎朝新鮮な海産物と化学添加物のない手カルグクスが提供されています。 ここでは健康に配慮した食べ物を低価格で味わうことができます。 店舗の位置は徳二洞701-3で、電子ランド雲井店を過ぎて最初の村道に入ると簡単に見つけることができます。 店舗は毎日10時30分から営業しており、最後の注文は21時まで承ります。 海鮮手カルグクスは15,000ウォン、海鮮チヂミと特大海老天ぷらはそれぞれ16,000ウォンで購入できます。 また、手作りの王トンカツは10,000ウォン、肉まんは8,000ウォン、ボッサム1プレートは16,000ウォンで販売しています。 冷やしキムチマリグクスとビビングクスはそれぞれ8,000ウォンで価格が非常に安いです。 ここでは健康と味の両方を楽しむことができます。 多くの方々のご来店をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店舗はどこに位置していますか？",
            "answer": "京畿道高陽市一山西区チャンジャギル118番キル105-73に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店舗では何が提供されていますか？",
            "answer": "新鮮な海産物と化学添加物のない手カルグクスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "この店舗の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10時30分からで、最後の注文は21時まで承ります。"
        },
        {
            "question": "海鮮手カルグクスの値段はいくらですか？",
            "answer": "海鮮手カルグクスは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "特大海老天ぷらの値段はいくらですか？",
            "answer": "特大海老天ぷらは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りの王トンカツの値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りの王トンカツは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "肉まんの値段はいくらですか？",
            "answer": "肉まんは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ボッサム1プレートの値段はいくらですか？",
            "answer": "ボッサム1プレートは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "冷やしキムチマリグクスの値段はいくらですか？",
            "answer": "冷やしキムチマリグクスは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビビングクスの値段はいくらですか？",
            "answer": "ビビングクスは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店舗ではどのような食べ物を楽しむことができますか？",
            "answer": "ここでは新鮮な海産物や手カルグクス、海鮮チヂミ、特大海老天ぷら、王トンカツ、肉まん、ボッサムなどの食べ物を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 382
    }
}